- Faire un readme dans extra_packages
- Réussir à accrocher le périphérique MTP sous windows
- ajouter une messgbox au cas ou l'install de comtypes ne passe pas.
- remplacver le QgsFileDialog du fait qu'il ne permet pas de créer un répertoire. 